對唔住，我決定退出連登。

廢話唔多講
肥芝發現左我
亦都從其他舊同事口中知道我老婆有左
為左老婆安全考慮，我決定唔再出post
因為肥芝小姐既宗教同養既野令我感到好危險，
我老婆都好驚，佢好細膽。
好唔捨得呢度，尤其是係咁多位巴打絲打，一齊陪我追擊肥婆既所有人，
但我依家都要的起心肝養妻活兒。
各位，有緣再聚。

嗯ok

再見

做乜9

兩碌尻巴打去左邊

好想解密
都是不了

屌我明 我都有個類似，之前搞尻我女友
巴打真係要小心d

分享下得唔得？比d心理準備我

肥婆真係好那戇尻

係

肥已經係罪 仲要衰性格真係 衰到貼地

正義長存

走啦

祝龜頭小嘴一家人平平安安身體健康
另祝肥芝早登極樂

肥芝係邊個

肥婆落地獄
龜頭嫂唔洗驚 我地一眾巴絲打會幫你詛咒返肥芝
祝你地幸福美滿 生活愉快 永遠唔會再俾肥野纏繞

龜頭巴打照顧好好老婆 , 會等你返嚟 換個ac再寫故追擊肥芝

多謝你

挽留牙

就算係，我都會隱姓埋名
睇下你地認唔認得我啦
我無ac啦

養鬼仔？

肥芝要落地獄 屌佢老母！！！
龜頭巴龜頭嫂保重

屌你老母死肥婆，根本就無生存價值
有體臭都算撚數，仲搞撚埋啲小動作，噁撚心

大家唔好放棄追擊肥婆啊

龜頭巴

巴打直頭擺佢上黎啦 日日請佢食KFC

肥婆有種搞我 本人金剛護體從不怕任何鬼神之說 身住隱世村屋之區 晚上冇街燈返屋企 但是從未怯過

龜頭兄，多謝你出故 令肥芝為我地帶黎歡樂

一定會追擊班社會負資產
肥婆快啲絕種

日日餵肥膏佢食

肥芝 我屌你老母 祝你三高 生曬糖屎 脂肪肝 心血管阻塞 冠心 做埋答橋到100歲都死唔去 死肥婆 我同你誓不兩立 請曬巴西肉啦屌你咁喜歡食肉
另外祝福龜頭兩夫婦平安冇事 三個人開開心心生活落去

Take care and 👋🏻

樓豬同啊嫂要小心
祝你地安全誕b唔好好似老豆咁唔好彩識到肥婆
肥婆芝罪大惡極
樓豬要陪多啲老婆仔呀

肥閪正仆街

改名啦 我有追晒你d故

肥乏有養鬼仔

希望肥芝長命百歲,惡疾纏身
龜頭仔所有不幸加諸肥芝身上

不過肥芝應該係心臟病死，咁唔健康

咁撚大獲

話緊你呀死肥婆

肥婆死全家

巴打頂住

唔敢

養咩

出街見到肥婆都想嘔

死肥婆快撚啲死啦 捉撚晒去人道毀滅就啱
巴打

有冇精華？

挽留巴打

上將
我都唔想走，但我好驚呀
改名就搵唔到我？

雖然唔知咩事 唯有比正評同你道別

[/member]咁冇可能搵唔到 再見啦巴打
你個故真係好撚正［/member]

點撚樣加密架屌

手殘

走啦!

仲玩

希望肥婆死全家

睇過你啲故 ，一路好走啦

有三個肥婆留下負評

革命成功的一天會歌頌你 巴打一路好走

巴打振作

Ceci 同阿宇
保重啦

龜頭巴
啲肥婆真係好仆街

唔好走龜頭巴

祝福你同老婆 平平安安開開心心
Bb順利出世健健康康

肥芝呢種人作業太多
仲用埋啲旁門左道
會有報應

相由心生

好恐怖 樓豬小心

有機會再翻黎呀巴打

肥芝幾時死！！！

龜頭巴打，你會唔會記得我

祝肥芝長命百歲，惡病纏身。過馬路比車衝到半死變成植物人，係街比狗輪姦受孕生堆狗仔。屌你老母死肥閪一定不得好死，生生世世做都狗乸，最好跌落地獄冇得投胎，係下面比人奴役到豬狗不如咁樣死肥閪

睇唔睇到呀肥婆我屌你老母食屎狗

祝樓主同老婆生活愉快平安，生個肥肥白白既靚b

我會承傳龜頭巴嘅遺志

老婆

巴打保重

六常 對小馬好d啊

唔捨得你，睇你啲故好開心

我阻止唔到佢落蠱
同佢友盡了

快撚啲搞肥婆絕育計劃啦屌

點解肥芝咁痴線 佢仲鍾意你咩 咬住唔放

bye bye

出街睇路呀

上網上到玩蠱
做乜9

有冇巴打講吓 發展咩事? 好想知道來龍去脈

再見啦 龜頭巴

巴打唔好咁驚死肥婆唔俾教訓佢唔得

佢變態 你就要比佢更變態
對著肥婆呢d垃圾生物 唔需要驚同心軟

佢威脅到你 你就俾返掙扎佢

條氣唔順姐

肥芝俾狗屌

狗都唔屌

肥婆好撚黑心

死肥婆去死啦

慘 咁被佢折磨

身邊有兩種肥妹 一種平易近人 活潑開朗
但另一種就心計重到傻 講嘢好惡毒
肥妹啲反差好大

好

永遠懷念龜頭巴

再見了

保重呀

求龜巴簡單講下咩事，等我地知道肥芝幾撚賤

搞哂我身邊好多fd，呃尻我d fd話我好愛佢
只係我痴撚左線先唔知，話佢會等我
又msg叫我女友離開我

係我屋企附近行街放上網，
好撚心寒

保護好你老婆，唔好亂放野上網公開，
但可以得閒公開下d流料試下佢

我果陣差d報警 真係留一線俾佢廢撚事佢冇左份工乜柒咋

好變態嘅肥婆 不安

龜頭小咀

巴打雖然你啲Po 好撚核突

但係我個個都有追㗎

祝福你同龜頭嫂

無睇開就無睇開, 關係咪新會員撚事
撚知你地圍威喂d關鍵字, 就算搵乜鳩肥婆肥芝都起碼十鳩幾廿個post, 仲要就咁睇d topic都係d無里頭野, 無懶人包之類的話睇條毛
其他post就算開到三位數都起碼有個懶人包/總結係第一頁, 唔通又由第一個post追到而家丫?

又話肥芝係你老母嘅

最憎就係肥婆

無留意開，樓主講下發生咩事好嗎
早排先有個肥婆係呢度搞搞陣

On9自己唔追po仲聲大夾惡

而家d人咁惡既，無睇開post問下人都比人屌

加油

啲肥婆真係好撚仆街

你就ON撚9
個個唔知發生乜鳩事既入到黎都睇到一舊雲, 除左係咁屌肥婆同有人話走之外都唔知做緊乜鳩, 只係問下有無懶人包/講下咩事之類, 毛啦啦彈條友出黎又話新會員又話唔自己搵返個故, 就好似丟本字典出黎叫你自己搵但又唔講搵乜鳩咁, 咪撚講個po幾長先, 根本連幾時開始既po都唔撚知, 我睇返晒呢10年既所有po丫?
唔鍾意答咪繼續圍威喂, 路過問下咩事都要比人講到唔睇完個字典係我地懶咁, 邊撚個惡先丫而家?

嘩 乜咁撚激動呀

Search返樓主個名加肥婆有咁難咩
肥芝都搵到黎睇啦

竟然有人連肥芝都唔識

我地幾時再續情緣

咁既態度問邊個會整合比你

係唔難丫
但問題係搵出黎既只係d故仔/屌肥婆既野, 都唔知邊d係認真邊d係玩野鳩up, 定還是呢個po都只係故仔引申出黎鳩up既一部份, 就當我睇完7成, 都唔知係咪跟上同一個話題, 跟錯話題又笑鳩人唔知咩事亂搭嗲, 根本自己search完有無search錯野都唔知, 唔講咩事都起碼比個方向
例如你唔熟marvel, 我開po講ca死q左好慘, 下面成堆reply講rip, 你唔知想知咩料我就屌你細路仔搵資料係咪咁難咁, 個範圍大之餘答案有成幾個, 鬼知邊個答案係正確, 你拎錯平行世界漫畫黎睇以為我地講緊果樣其實我地講緊正傳, 無人講你知你點知自己有無搵錯野

啲肥婆真係死不足惜

多謝

屌 你夠未

巴打 等我接手！我會燃續你既精神
啲肥婆好撚低賤 唔討伐係唔得

唔好意思各位
係我講得唔清楚
係3年前比一個肥婆鍾意左
之後做好多仆街野去陷害我條女，踩爛我條女d野
同埋日日ig叫春，鬧我條女咁
所以我開始追擊肥婆
就係咁簡單
想睇舊po可以去返舊登睇
多謝大家支持

好 你要加油啊！！

Btw 認真一問 條女係咪都係個個？好太無追

得一個肥芝姐

呢個po我一路睇到而家一定有人正常語氣問, 一樣無人理
睇到後面仲要比人話新會員唔追po

無佢圖架

即係果d故仔唔係老作?
咁L長真係要得閒先睇....

我都以為係假嘅

你個名令我鳩笑左30秒

第一個應該好多都真
你追哂就分到邊啲係真邊啲係假

巴打你好慘
多謝你曾經出咁多故娛樂我地
多得你d文我會時刻提醒自己要努力減肥

龜頭巴
我高登支持到你而家
對於你退出深感遺憾

巴打再見

食屎啦肥婆

好鍾意睇你屌柒啲肥閪

你就係個無陰功既阿宇

龜頭巴祝你平安
好鐘意你d post